突發！一名手持國旗區旗、並戴著紅色帽的學生突然在停機坪身體不適倒地！

【希望小朋友無事】國家主席習近平結束3日訪港行程，將乘坐專機離開香港。在機場停機坪，一批手持國旗區旗、並戴著紅色帽的學生，分別站在地氈兩旁，準備歡送習近平。其中一名小朋友突然身體不適倒地，由職員扶起離開。

(莊振邦攝)

要個肥仔大熱天時暴曬唔中暑就奇

花車

還有党呀

呢個真,死了兒子不緊要,還有党呀!!

倒地不要緊，你還有黨嘛

習總來港我是十分支持，不過可唔可以唔好搞親d細路

為党犧牲，光榮呀

我

為國捐軀

個D都係支那蟲B黎

還有黨呀
我會奏明皇上將你風光大葬

見到習總太激動，繼而倒下

皇天擊殺

冇大肚婆但係有細路出事

見完習主席太感動想見埋毛主席?

有簽器官捐贈嗎？

拜見老老

你還有黨呀！

唔捱得

激動到暈低

抵死 年紀細細學人奶共

交足戲喎

毛主席顯靈還魂

咁就仲啱個context

最好死撚埋

死肥仔

廢柴

就算中暑死左都係光榮

點解佢套校服唔同色

拎去填海

烈士

快啲抬走佢！唔好影響送機，要尊重習總

真係好撚慘
班細路企左勁耐屎總先到
想曬撚死d細路咩

為了黨

慘咩撚野呀屌你老母
唔係個細路同家長自願會有人迫到佢去?
抵撚死呀

通宵觀看升旗禮聽國歌自瀆，蒙毛主席寵召

咁似我老豆老母嘅

懷仔

似啦
大同級兩年個d新移民學生

加500！

零負評

咁熱仲要中午

中暑有冇錢加

可以落去為毛主席揮國旗，係榮耀

让领导先走

黨疼國愛，做鬼也幸福

係咪感動到暈呀

個紅卜卜嘅龜頭都唔係仆係紅地毯上面，假撚到一個點，仲想搏加人工

即場殉國
抵讚

還有黨

拿拿聲抬走佢唔好俾習總見到

咁都捱唔住 果一千蚊凍過水

咁習種要唔要過關架?

捨不得習爺爺的小學生 在停機坪暈倒盼與習於病床上深情對話 習親密滿足未成年小童慾望 小童激動得一夜無眠 輾轉反側纏綿病榻

SHOOT TO KILL

抵撚死

未死唔好報啦，無人想知

政治成份良好，絕對可靠

天譴

新移民死不足惜

歡送習氏太感動而暈眩

為党而犧牲

垃圾親中黃楚標小學

老老實實呢啲分分鐘攞命
咁就搞野喇

rip

係咪黃楚標 隔離白紫應該係東天

唔知死左有無得葬浩園呢

早死早著

好撚柒

咁撚好戲，唔知加幾錢呢

細細個奶共

快啲為黨捐驅啦

你还有党啊

大膽,竟然著綠色衫

死左未？

無都唔緊要，直接俾雜大大拎去用

J雜種J到變感冒童

機底有無40度

D學生掛住毛主席

我只想知佢死左未？

平均31度+機場+停機坪+太陽直曬+再不停揮旗成粒鐘 嗚呀
班細路返到屋企 應該曬傷埋

「笑死我」英文係咩？
你的英文水平又幾好？15分鐘即測！送你《英語文法小百科》，立即測試。

電視睇到D小學雞fing到手軟, hea fing
有冇巴打cap圖

個到兩間學校黎 一間係東涌既黃楚標（綠色） 一間係東涌天主教小學（白色）

快撚啲死全家唔該

仲要睇落冇水飲
可唔可以告虐兒？

教聯黃楚標

毛主席話下面好悶想揾人

尖叫+300
頭暈+1000
失禁+2500